[絲打入]點為之公認靚仔

如題

金城武，亞洲區代表

陳冠希

馮德倫

解放軍頭都carry到

張國榮

依個po 提出既得陳冠希同張國榮叫ok

依兩個都只係ok 你不食人間煙火?

應該話
連大部份男人都公認係靚仔既
先至係真正靚仔
我諗張國榮 金城武都屬於呢類
當然，梁朝偉對眼都好吸引

彭于晏

唔想又點做

呢種靚仔，第一眼會可能會比佢吸引到，但長遠相處落應該會嫌佢on9

真型都係金城武

仲未有吳彥祖

吳彥祖
佢係唯一一個我睇佢啲戲會有少少扯既男人

金城武好撚型喎
嗰陣因為佢先玩鬼武者

芝士腸 不了

屌你又話講樣 佢咁靚仔芝士腸都大把女追住食

屌你油頭粉面毒撚咁9樣20cm都冇用啦